一人一首八九十年代sweet到爆嘅情歌

我先每天愛你多一些

一生愛你一個

願我會揸火箭 帶你到天空去🚀

共同渡過

Together

陳百強既真摯情歌
對不對
冷暖風鈴
誰是知己
凝望
有了你
只因愛你
親愛的你
離不開

哥哥既風度翩翩 ，不羈放蕩
風再起時
共同渡過
由零開始
烈火燈蛾
To you
濃本多情
迷惑我
情難自制
濃情

陳慧嫻既青春
真情流露
Love me once again
最後的纏綿

屌打得太多添

校長大把
愛是這樣甜
一生中最愛
愛的根源
誰可改變
忘不了你

平淡之中找一些特別日期
憑藉特別日期更加的想你~

彷彿天和地在挑選我跟你

劇毒stalker

從來沒有這麼愛戀過

雖然係許志安唱
但如果有男仔唱俾我聽一定冧死

是你讓我的世界從此刻變成粉紅色～

下雨天

許志安 - 雨後陽光